[天下沙狗𡁻完鬆] 車路士球迷熱身賽討論區

Hawk's Group

香港時間

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款俾民調歡迎分享

狗化林伯 = fake bike

得頭尾兩場係深夜西波

懷念鼠ching

8月11=撚狗死期

31/7 RB果場好似時間唔啱之後再執

有冇直播？

tonight big game

On is the player
Football is the game

支持轉著10號

新post賀一賀古圖死全家

夏狗罷操？
睇training相唔見佢

俾外國鍠迷話佢做乜咁肥

沙利縱容夏狗狂食漢堡包🍔同吹煙
沙利遺計安天下

得干爹一個唔俾佢食

沙狗

圖2
2代傳奇龍門

沙利 多謝你！

又多個新撚伯高狗 車路士有幾多個新撚伯？

要幾多場佢就比鍠迷屌？

Oh 沙sir! ......

條撚樣年年都係咁，又揀波踢、越來越錫身，抵佢 一世做唔到球皇

摩佬俾？

佢有野心操起，一早過佐白白馬

Hazard still having Chelsea phone-case

一早過垃圾車又降左班

夠嘞清....

Good topic

淘緊鍠case未送到

死得其所

true bike
遲多幾年返黎搵撚8一齊做教練

林狗出年都冇得撈啦

著淺色衫真係顯得好肥

Marina可摸耳買住pepe先

今晚個場官方有直播？

死利狗買到就仆街

今晚唔睇=fake blue

咁sorry了 i am fake blue

好彩7場得今晚呢場係深夜西波
其他都會俾錢用app飛去電視播

5th stand好似唔係場場global播

好好休息準備713 714

屌 係喎
最好睇嗰啲全部都冇

又放人 屌你老母

who

油塘

黑警係轟
影衰晒

佢個仔著住車狗衫咋

車狗表錯情 笑撚死

移民sir我屌你老婆

啱啱係油塘走 想問係咪陣間踢

0245

係，辛苦你了，mount仔

點解仲未有陣

有冇陣容出想weak

Bruce Buck is also in attendance tonight at Dalymount Park.

傳奇8號

Any link?

而家唔係睇你犯唔犯法 係睇你咩政治立場 同社會信用制度一樣

車仔app
The 5th stand

屌佢個正選陣容收咁埋做乜

The Chelsea team to face Bohemians :

Caballero, Sterling, Ampadu, Guehi, Azpilicueta (C), Gallagher, Drinkwater, Palmer, Pedro, Kenedy, Batshuayi

三中堅？

Ahead of our first pre-season game, meet Frank Lampard’s backroom staff who will be assisting him at Stamford Bridge this season!

Plenty of familiar faces... 😉

gogogo

Free?

PUSH

雙中堅
Ampadu防中

撚仔first game

Drinkwater

年龍門衫好靚

撐牙衣

Diu
5th stand係咁error

用上而條LINK啦

對面差啲入

平安鐘

咁都有得平安鐘

想買preseason 佢話$53
美金53？ 唔係話10英鎊咩

美金53睇西波

係咪港紙

巴輸真係Luck 99

-6到

有冇手球？改完例之後好嚴

波追人

亞衣

條友幸運值好高

ayi真係波追人

-6

ayi...

干地個年攞英超都靠佢個場入波

成年無見過飲水

佐狗去左邊？佢有國際賽踢咩？

歐國杯外圍賽

林伯算唔算係玩高位壓迫

艾狗躝啦

kennedy

gall 意識唔錯 大膽 幾肯去 不過對抗性麻麻

個app話續場收錢 但而家免費入到去睇

多咗好多轉向 不過默契仲係差啲

含

屌你老母 條條link都唔順 官網又話10鎊 到比錢又要53美金 on99

App先10蚊好似但睇得3場 其他Ireland uk only

唔掂wo ching

最多機會係佢啦wo

想睇BAKA

把握唔到

今季點算

撚伯落場踢啦 不如

對丹麥球隊都踢到咁...

大部分都唔係正選

係愛超
比丹麥波仲差

都係啫

撚伯戰術唔掂喎

第一球......-6足球返黎啦

飲水柏度可以躝了

噢 sorry

下季點靠亞衣

呢隊車二隊嚟
好多都青訓同冷板球員
如第一場就打到水銀瀉地今季就可以劍指歐聯

林伯都係試陣同升下球員啲match fitness
俾多啲時間佢啦
有排佢執
不過4231好明顯佢都係玩一防中另一個負責控制節奏長傳嘅正中場
反而攻中呢個位體力消耗好大
見佢又上又落跑動好多

你睇番上季熱身賽沙狗帶果場比較下

希望係咁啦 唔想撚伯成也車仔敗也車仔

第一場睇下借完返黎同班青訓姐
咁快就踩到變撚狗

加力查唔錯咁

咁又唔會變撚狗

尊重撚伯

撚狗out!

板凳有邊個？

蘇馬15號

The second half team :

Cumming, Zappacosta, Zouma, Chalobah, Maatsen, Bakayoko, Gilmour, Baker, Piazon, Brown, Ugbo

藥膏 蘇馬 同一堆青訓
主力岩岩歸隊無耐
抖下都正路

巴卡藥膏出現了

Igbo 20號，咁Odoi

10號

個人覺得林伯足球智慧唔會比起其他領隊差
係差啲經驗
佢算係後生嘅領隊
仲有能力去作出同接受改變
佢應該又未至於變狗嘅
佢對車仔嘅貢獻始終太多同影響太深

換晒11個

陣都轉左

嘩成隊換咗

d攻擊ok wor
算係咁啦

喂！唔差wo

Gilmour 幾有feel

thx ching

Gilmour

Baka

想美隊攞多d

BAKA番生

假象嚟嘅！嚇我唔到嘅！

下半場仲有feel

有feel

差小小

Gilmour fit wo

Gilmour個樣好細個 好似未生完咁

有無師兄可以講到而家在場個陣

來季我車進攻核心係咪安仔？

Odoi

踢唔起咁點

嬌魔

希望柒左一季後 油王肯大耍金錢買人

youtube link死咗？

Yes

屌俾佢儲左成年錢
下季佢唔重課金
叫佢做油狗順便lan埋唔該

期盼下出年暑假好過

熱身賽對google都贏唔到

Goodbye and Thank You Lampard！

啲青訓級數真係麻麻，係baker浸過下英冠叫好啲

車仔其實點解仲要佢係咁科水
都開始多人支持

撚狗躝啦

撚狗廢到

有幾多個正選係入面

我記得有2季收支係正數添

都話撚狗第一場已經叫out

條數都有d假，獌同阿點會0
痢就反而要俾錢
講緊十年前？

嘩dllm油塘單野好撚嬲

好廢呀 懷念沙sir

個表講緊球隊既老闆自己科水

好彩無睇 睇精華都覺西

都幾多機會

換返正選應該有兩球禁區頂都入

枸out

咁快已經變左thank撚伯

Gilmor係咪幾好

enough is enough
如果你到今時今日仲想林伯留低 實在太念舊了!

下半場隊人好似大多廢過上半場 連Mount都冇根本今場冇參考價值

請返Jose啦，林狗做跟班都未夠料。

教練廢過上季

分分鍾正選就係包書阿e

好掛住沙daddy

講到好有戰術，其實係西波

無期望先有驚喜

出銀河唯一呀

上任前：俾林伯練吓新仔 唔駛降班就ok

熱身賽出堆不知名新仔：林狗究竟識唔識教波完全無form

頭場輸俾獌：Enough is enough. 撚狗OUT!!!

劇本
出新仔又要人成績好

一早話撚仔唔店

自取滅亡

有冇ching知點解連譚仔 mm果堆都冇份上場

球迷唔滿意比賽結果一時三刻燥底講啲咁嘅野都係愛隊波
但如果心入面真係咁諗
你咪撚睇波啦屌你打fifa啦

應該復操無耐 廢事出姐

因為星期一先歸隊果班全部無份
今日果堆係上星期五

齊人成三十幾件唔知邊個最後留得低

I don’t know

點解個教練團咁少人

中場有：簡迪，華錫，佐，切，巴鳩，藥膏，飲水

夠唔夠打4線？

仲未計mm 青年軍

藥膏都好似可以，飲水玩左ig成年，真係好難講

中場唔怕唔夠人，最驚其實係兩邊翼

邊位巴打

隻Gallegher廢撚到咁都可以攞academy player of the year

深夜西波again

其實唔使咁快叫撚狗躝
睇多一場半場熱身賽先 但大限就係第一場對曼狗
呢場一失分 即out!

諗唔到撚狗捱唔到對川琦前鋒就要躝

堅決維護以傳奇林伯特為核心的中央權威和集中統一領導，是新時代推進球會的根本保証。打倒一切狗化林伯的外國勢力。

攞唔到歐超都即刻out啦

技術好粗
成日控到甩黎甩去

琴晚邊個表現比較好有冇巴打有睇直播

billy gilmour

唔用青年軍: 點解唔用班後生仔 熱身賽都唔用幾時用
OUT

用青年軍: 熱身賽都贏唔到 之後點算 OUT

第一場贏唔到曼狗已經out左 歐超都冇得佢打

邊到有全場睇

撚狗躝！

中前埸d連接好差 d傳波成日都傳失

Ampadu

因為超級連結人森巴十號未歸隊

叫枸定拘好？

枸

撚狗幾時走
還我沙daddy

好掛住沙daddy禁住人黎屌

6:0

對曼城唔計

個topic名實在太正,忍唔住要留言

撚狗帶隊
應該12:0

每當有新領隊就會懷念上一個

懷念沙DADDY 輸完波 講 i dun know

依到啲車狗見夏狗係主場剷草
分分鐘講到人地掛住係車入波既時光

呢到有哂資料，
近5年revenue先-100m左右啫

SURE係亞衣

開夠佢40:0

Dujon sterling 好廢

鏝個條數就真係假

事實證明唔係油狗唔科水，而係西女人買錯貨

你放心,呢度好撚多呢類人

夠
但得中場呢個位夠

兩閘既質素連踢1線都未夠

唔知睇緊咩，好似GOOGLE隊仲勁
阿E 對GOOGLE 隊都係流流地，寄望佢英超真係等死
D 青年軍 好似無咩邊個突出

West Ham United have asked Juventus for Gonzalo Higuain at a cost of €40m, according to Sky Sport Italia, after they were rejected by several strikers.

新龍骨
Cumming
Tomori
Barkley
Tammy

買埋d dllm drinkwater

18歲仔

一早知阿衣流架啦
仲無腦過波牛

都肯定唔係近兩三年，痢洗撚要科水？
我地呢幾年就算唔賺都唔洗虧3億

咁快已經 #LampardOut ？車迷真係難服侍

唔快
官宣之前已經叫緊佢躝

係，之前干地沙狗上任嗰陣d hashtag都係零星出現

今朝一睇，嘩咩事呀？

但係睇班第二梯隊真係麻麻

尋晚個網又差，睇到好冇心機

尋晚果班未車區日j夜j既青訓囉

唔覺得有幾差，某2-3個打得幾好

RJ CHO MM Tammy 切 都冇都叫嗰班日J夜J 嘅青訓

新3號龍得唔得？

講真，俾d時間
希望l8 lan係講下笑

巴卡好似勁左 ，唔知係咪錯覺

睇哂熱身賽加埋獌先

傳波

一直有傳桑馬達（Juan Mata）在今夏約滿後會離開曼聯，以自由身回歸西甲加盟巴塞隆拿，但31歲的他在上月首肯續約，跟紅魔簽下一份直至2021年的合約。「有很多原因，第一個原因是我對於這球會的歸屬感，這是獨一無異的。」桑馬達解釋續約原因。 他續說：「我們知道在歐洲有3或4間大球會，曼聯是其中之一。雖然球會現在不是最佳的情況，但每天以魔兵身份起床的感覺仍然是難以置信，我希望保持這份感覺。」 這名西班牙國腳坦言，魔迷就算在困難時刻，對球會的支持仍然是無與倫比：「我不能夠想像，若我們贏得重要錦標時的情況，這個城市會如何變成紅色。」

撚狗

達叔去狼隊

哥斯尼起義

我淨係知香港之光去左狼隊，同市光榮緊

對google隊未現形姐 英超應該會廢番
不過首先清左飲水先啦屌 呢件完全無撚用

條打靶仔祖國之光黎

邊個唔想清 有人接貨先得㗎

Liam Twomey唔做espn

尋日出場嗰堆人應該會清走1/3 先再踢第二場

後join果班出場就好d

Btw 呢樣野係尋日比賽前d人講既

叫lan個d係咪教緊鏝痢
講d野咁威嚴既

林伯特立即滾出車路士

希望老鼠可以幫手打鳩大陸仔

好想快d開季

今季車重建
應該一早預左成績唔會好啦
Lan 乜撚野

無左世三了
開左又點

車迷定迷夏狗

慣左成績一差就炒 請完新個個就會蜜月期
蜜月一過就lan得 再請個新
今次請完冇蜜 所以就lan得 （好似係

唔慣冇咗世三

踢得好 唔代表教得好 根本一直都唔想佢黎

般矛4:0

教得好都唔想佢黎，因為佢係25狗。

阿狗植物人玩到no show

好彩我哋傳奇隊長雞屌都只係屌煙狗老母！都算和平分手！

邊個係植物人

隊長koscielny

鏝城間諜

Kovacic on Lampard:

‘I’m looking forward to working with him a lot,’ he said. ‘He was an amazing player and he showed last season that he is a good coach as well. I’m looking forward to learning how to score from him because he scored quite a lot and me not so much last season!

‘I’m maybe not exactly the same type of midfielder as he was but he had some strong abilities, especially scoring goals. He was a hard worker so I’m looking forward to being better in this aspect, in working hard, fighting on the pitch and scoring goals.’

原本完約，佢想free去法甲
但係球會trigger佢一年option好似走唔到

條撚樣嘅把握力有撚仔十份一就好了

世界杯功臣

高狗踢左三年賤種隊先入得三球

人情味來說 車真係無敵

馬路達？ 安力卡？

avb私怨不代表我轟立場

今季邊個正選前鋒？阿E？

好想有人手到林伯班

✍️Carefreeyouth

Chelsea returning players to London :

Marc Guehi, Trevoh Chalobah, Dujon Stering, Conor Gallagher, Lewis Baker, Lucas Piazon, Izzy Brown and Ike Ugbo #CFC

Ian Maatsen and Billy Gilmour will stay with the squad till the weekend then return after the match.

Due to Willian injury with Brazil it’s opened up a spot and Kasey Palmer will be going to Japan #CFC #KP45

好似玩到要自己買斷自己份約[s要osad]

呢班係咪收咗皮

d.sterling 打得超差
建議佢專心讀書

之前吹到好大

留底果兩隻幾好

火撚屌好想知佢咩心情

？

究竟你係開心定唔開心，換隻龜番黎

已經比左機會 青訓
撚仔已兌現

呢班可以收工 準備外借

Baker 冋Piazon放啦屌
24,5 歲

英冠隊都唔想買

呢d就算數啦...

快手甩好過

Brown都好唔掂吓

上面twitter 留言enough is enough 嗰個係咪你黎

Maatsen 跑狗左翼衛來 睇來有d機
反而 gilmour 中場咁多人 ，佢仲要踢墮後分波 會唔會做佐狗後備

擁護撚仔

我諗左閘後備應該係maatsen或者castillo 林伯戰術咁著重兩閘拉邊 alonso應該收皮

Kenedy

馬高斯阿朗素

咁就快d 賣俾下體
28,9歲見唔到前景
人工貴 打法只踢到352,343
Skill set做唔到大部分球隊對閘嘅要求

佢長處係高大，有身型，有射術同罰球
呢D特質打閘真係睇唔透

森巴10號

睇親都喊

一個晨早被拆骨逼走

另一個獨力難支
捱咗咁多年一人足球，最後殘哂先走到

呢堆直頭賣撚哂佢好過
垃撚圾

送切仔主場得唔得

心情好複雜
開心係因為送得走CP3 長遠對隊波係好啲 而能力上擺明係WB好啲
唔開心係因為我真係好撚柒鳩閪憎條刷數據既傻閪

單trade最好成唔成功 好睇WB心態會唔會改
如果佢改到 我會對佢改觀

wb今年中遠距同FT退化到痴撚線

CP3直頭鏟都鏟唔入 速度退化到傻

各取所需 單deal ok嘅
睇吓cp會唔會再trade走

同話人衝就係鬼 和理非淆底無分別

Trade唔走啦cp份約咁

叫佢教下sga好過

你有排捱

下年轉做高大中鋒

屌出年真係唔知雷狗定車狗柒啲

係咪形容緊巴哥

雷係擺明重建喎無話柒嘅
nba玩法同足球完全唔同

雖然公平D,但都幾反智,要捱愛隊打西波

RJ 傷埋?

屌想返去養老都唔得
你話去其他強隊就話姐

完季一打國際賽已經傷
啱啱做手術

而家先做

肯定車狗，仲要踢歐聯

籃波d trade 仲好睇過落場打
前幾年見到湧就唔想睇

以為唔駛做

piazon仲係度？

Ian Maatsen told Voetbal International,

"The only thing I can do is train hard and believe in myself. Then everything should be fine. This debut feels like a start.”

”The manager was satisfied. He said I did a fantastic job and he saw the way in which I train every day in the game. It gave me a very good feeling”

原來Bulka過咗P$G

係呀屌

車啲青訓真係好玻璃

10年嗰陣仲話係新卡卡

宜家都係

新卡卡（樣）

ock都話新卡卡啦

Kepa=新ock

新tbo

阿狗未開季都知唔係有第6以，少個歐霸對手

仲柒過我地

唔會柒過我哋掛

新杜奧巴，埃及美斯，德國美斯，比利時美斯
新林伯特 ，真世三，黑世三，世一貴龍

都俾我地買過

想降薪續佢約咁留人
想留人但降佢薪
傾唔掂就公開咁話要罰佢

個邏輯完全講唔通
完全唔明阿狗點諗

k6仲有一年約，球會有權利唔free佢走
只係無人情味啫

佢本來係今年就完，仲傾埋會放佢走
依家用左條條款延長一年
呢到都仲ok,屌又要降薪續人，又要玩公開批評
完全唔知想點

仲有新王子 女人達

新馬基里里

如果第二日就叫哂d垃圾走嘅係煙狗，唔知會唔會俾人百屌

比沙狗教多季 都肯定係鳩流流 ，吊住條命
唔信 100% SORRYBALL 係贏到英超

高治掛靴，干嗲冇得追人了

沙狗形象唔討好，成個深水埗中坑雞蟲咁
除左季初連勝同捧盃果期
其他衰少少野都比倫敦球迷百屌

佢大把啦 仲有露撚迪

其實當年干嗲追高治，係真心
定已經焦土緊撚西女人

干狗追咩？定單純係球會就住高佬搵嘅target

干sir幾時有追過

球會搵
高治係高，但唔係巴哥果種開山劈石，開路類型

問題係沙利唔係叫垃圾走
係死用d垃圾契仔
阿朗、西瓜有排愈踢愈差愈係要死出

阿狗上年5個隊長

正隊長比人貶落U23

頭套狗已經返車

身價最高嘅被蛆免簽

奧燒賣唔走

變咗沙加擔正，都幾荒唐

純粹想講熱身賽第一場之後就叫咗一班人扯呢件事

我冇印象啦
只記得果時無啦啦有風話車想要高治
跟住外媒都抽埋一份水

英媒:

未簽豬sir之前

卡路爾路蘭迪同高治成班高佬都傳過

好彩我地簽咗個最好嘅

球會d Plan XYZ啫
干爹不嬲係追2件，lkk同清高

Zidane forced to leave Real Madrid pre-season tour for personal reasons

下年回購？？

揸住個咁既陣，光頭狗放下假都炒柒其他隊啦，使鬼教。

迪施高先係最好

Hasselbaink not impressed with Chelsea youngsters vs Bohemians:

"They lost the ball way too easy. Players were having too many touches, sometimes seven, eight touches and it slows the game down. It will be a lesson for Frank to see players and in a way it will make his mind up."

"Moving the ball fast is his idea of how he wants to play. The majority of successful teams do move the ball quickly. We saw today, especially in the 2nd half, certain players were dwelling a bit too much on the ball. They didn’t have a solution b4 they had the ball"

"It might be that it’s pre-season, it might be that they’re not fit yet and it will come. ‘For some it might be a little too much. That is for Frank to figure out, who those players are and who he will go further with. That’s why those games are so important"

季初重用巴克利

等班青訓撚盡早收皮都係好事 阿豬阿狗都想上一隊

係咪借走咗個仔嬲咗

敢肯定迪斯高一定收達狗皮

唔知世三喺拖舟嘅指導下會有幾勁呢

施丹勸唔勸到世三減肥呢

叫佢含撚都得，減肥濕濕碎

減得黎都完約變condom

今晚9點又睇波啦

支持林伯
支持青訓

懷念夏狗

沙利 多謝你

會唔會有link 睇

plan a: 萬般皆下品

好似join官網個直播plan, 一百蚊 睇晒咁多場友賽

有冇ching join咗?

前阿仙奴高管迪克勞在談到昔日錯過的球星時表示，他真的很後悔沒有簽下高圖爾斯和夏薩特，這兩名有能力成為超級明星的球員。

夏殺特你會簽到？

Player of academy conor gallagher
踢落都係差好遠

得mm rj 借過先叫有得玩下

其他果d想上位真係發夢

終於有得睇

指名歐冠
果隊16郎唔該借借

大家都係衛星球會 一隊巴b隊 一隊皇b隊

我地同時擁有

我覺得係簡迪
果陣雲加真係會簽到

阿: thanks for xhaka

撚狗躝

呀姨=新lkk tamjai=新伊巴唔洗買人了

下季兩兄弟拍住上

沵
枸

"Those involved say there is no longer any hanging around, listening to long speeches or waiting to be told what to do. Instead, it has been one drill and on to the next during week-long double sessions" | @Matt_Law_DT on Frank Lampard's immediate impact

反沙大將軍Matt Law

條冚家剷仲jer

咁班球員都覺得無謂呀麻

PSG chief Leonardo is ready to make a formal move for Chelsea midfielder Tiémoué Bakayoko. Leonardo who signed Bakayoko for AC Milan last season wants to find a new midfield addition and Bakayoko tops his shortlist.

Good bye and lan

8000萬唔該

黑警又嚟料

今晚大家用咩方法睇？
唔想俾錢

到時就有lin

當年佢地咪買左里爾神射

when

無錢就Youtube睇精華啦

香港黑警真係死全家落地獄 屌你老母 和理非都打 咁勇武咪要開槍 畜生

上場都睇到

牙衣譯仔一齊出

442

咁多中場打442就4個企哂中間啦！

菱型442
但我地2隻閘

睇嚟諗通左
要擺咁既陣先用得晒咁多個中場

呢個陣就睇得過

4-1-3-2平排中場？

個場細到

聯賽盃陣容

對閘係進攻型，應該ok 既

睇下佐仔個踢法有無變先

我俾左錢 但係開唔到黎睇既？？？有無巴打教我點開黎睇

個tomori今季有無機會做第四CB

其實得湯仔同卡巴防守is ok

呢條友好似好廢

Web定app

有無巴打幫幫手？？？？

開波先會有信號

撚仔上季長期主力

web

係未click 去play 個到會彈左去俾錢page？我好似俾左兩次

上季好似打比郡player of the year

去邊到可以比錢睇

mount著10號

web app team sheet睇到

溫馨提示：非英國地區淨係可以睇到三場
俾錢前諗清楚

未返到屋企睇唔到web版係點，如果開app而家㩒入去應該見到類似咁既畫面

買左既巴打係未都係咁？

手機買比15蚊係睇一場定睇晒咁多場熱身賽？

姐係53$睇3場

App 一場HKD 9.49

RB 想睇Lebron

求link

幾點開波

買app版逐場睇9蚊/場

How to watch the live stream on the website
If you choose to watch the live stream on the website, from the UK and Ireland you can view all seven pre-season games for £10.99. Globally you can watch three matches (Bohemians, St Patrick's and Reading). If you sign up after the first game the price will remain the same.

How to watch the live stream on The 5th Stand
If you choose to watch on The 5th Stand, the pre-season games are available match by match from just £1.99. In the UK and Ireland, all seven games are available, globally the Bohemians, St Patrick's and Reading games are available.

新核心

俾左

而家有野睇 你睇下仲係咪咁

原來遣返果班今日跟咗去打Brentford B, 炒人7：1

比左十蚊 ipad app 咁細resolution 既

垃圾西app 但幾順

上場比左錢睇唔到
不過官方出左可以退錢

第一場app stream柒到要退款

十蚊場

Diamond 442

Linlinlin

唔識點睇

再碌落d㩒個d link 3/4/5

用app 啦 十蚊支持下車狗

謝謝！！

幾順

試完 link 5最清

原來亂編number

app點樣開場波？

連登仔都幾撚痴線
有政協唔反去反達哥
仲有人橕果個政協

菱形陣加雙前鋒好睇兩閘嘅出波能力

mount

Vision +10

䦕咗波未？

6min

上面呢度，比錢，睇

Mount 長傳

Mm d踢法幾好 ，一係放長 一係快彈

出波好垃圾 落唔到底

個場仲近過cobham咁

譚仔2傳好似幾好

用頭啦頂

用腳

撚狗都幾廢

ayi d decision仲係咁柒

包輸呀姨

快d躝好過
如果係沙daddy應該禁住人黎屌

阿衣

中楣

唔知點解睇到好眼花

Ayi

係，教祖記個時會

好光

Mount

節奏好似快左

Mm

D走位靚到

MM

華錫上曬火

高狗d動作真係好似世三

高狗都比得靚

我愛高華狗

高狗助攻

真

上季高華錫一球呢d直線都冇

對利傳俾世三

無人走位 西瓜撚夠快咩

淨係記得主場對痢助攻世三

MM啲波好爽，唔痴波

薩柏好似壓太前?

thx 今次搵到了 上場搵唔到

而家打緊咩對手

個球係放直線比世三直爆啫 呢球難好多

有架 正正係比夏神個兩球助攻

艾馬臣同a朗個風格真係差好遠

落底之鬼
不過真係唔勁 快d賣唔該

係 個球世三自己功勞大好多

MM啲判斷幾快

果球仲要攞到最盡入

有幾球要中間包返
係英超好危險

譚仔做二傳 問題係亞衣唔掂

波牛換簡迪就完美

4-1-2-1-2隻閘要當翼咁用
出到去實比人兩翼爆到死

係咪呢2季睇得達仔同斜恩太多，覺得亞衣勁左

對google 隊都落唔到底

巴鳩利打呢d魚腩都隱形

係果兩件嚴重到廢 有個普通料都覺勁

下體會幾時告鳩疤狗拎番D錢買朗狗

俾返8號MM啦

兩億買電話佬

林伯有份提名佢

4隻翼3隻都唔係到
先局打呢個陣姐

真係好廢

無腦破產版林伯特

牙譚型到

阿巴謙麻麻

高狗d波幾爽

上位了

知唔知後備？

中場兩大垃圾：真禾特、巴鳩利

中間差切引球推前

沙包d傳波

目前都未睇到個form

MM 高仔 佐仔 仲有切 簡迪 點排好

mount 仔係咪好大機留低

真禾特 巴鳩利 巴卡約高

正路都會 打4線 冇正選都會後備
跟住盃賽應該會正選

好有沙狗陣妹味

沙包真廢

遠射

艾馬臣

沙包應該同返倫敦個班一齊返

咁都入

抽得幾應

另外巴鳩真係專拖慢個節奏

堅狗

emerson>sandro

牙朗

D傳波港超級數

踢兩場就想有form

巴仔助攻

直接飛去意大利搵隊食咗佢啦

。。。阿姨

佐仔今日麻麻地

沙狗陣妹味應該半季都洗唔甩

權鬥遺產

阿衣幾球都射得好靚

艾馬臣 > 殺人犯

阿衣今日幾好 係冇運

譚仔好好j 濕哂

半粒鍾竟然入到2粒GOOGLE隊

拿著marin 沙特 oscar 和馬達 仲有lampard 我地都排到啦

隊波4隻閘除左azp
3隻都係射波勁過傳波
係咪點錯技打錯位

人地利都炒6粒
撚狗無4粒都應該躝!

ZC躝啦

譚仔打法 幾有team work
亞衣打左咁多年 走位都係咁柒

有無link

佢好似進步左唔少 之前好少識拉返出黎幫組織
雖然打google隊 但係要留啦 得三個前啱啱好 如果出雙前 tammy仔都應該會有幾多出場下

有二傳有身位

#500

黑雙煞

ayi

Zappacosta真係可以番意大利
RJ好番打撚巢佢

ayi 入波......未

電欺型到

人滿為患
要係禁區頂放下醫院波幫幫手

Tam仔啲2傳好癲喎🙊🙊

巴鳩利唔識組織, 淨係鳩推

新giroud

youtube 有live

CHO Tammy
MM cheek
RJ

ZC鳩到
賣啦

等切啦
對佢無期望

睇左半場 最格格不入係波牛

個龍專救阿衣

今場過後巴鳩利同沙包可以返倫敦先
日本都唔洗去

rj有無話傷到幾時?

真係好可惜RJ傷咗

干嗲接返你d權鬥遺產ZC走啦
人地追你條撚含架

唔係RJ傷左沙包今場冇得踢啦

係咪我錯覺，點解對面個龍咁撚勁

咁近都唔入

球會其實係買巴鳩利同真禾特本護照

咁正我都救到

做咩唔出下ZOUMA

ayi真係好好笑

MM啲走位 俾波 撞牆 配合都幾搶眼

下下射落佢到唔通佢避開咩

我有本係咪要埋我 後生跑得快 有用腦踢波

認真 ayi>tammy

屌，單刀都唔入

咁都唔入個直線靚到

呀姨

高狗：屌我個助攻呀

有mm 來季係咪唔洗睇森巴球王斬角球

Fifa式幻覺

想迷呀姨了

Tam仔好燥

點都唔撚入

對面10個撲救未

幫人刷數據

你唔覺對親車仔都係咁架咩?
對面勁龍
自已龍專吸世界波

呢d傻閪波真係唔使咁認真睇.........

佐仔仲係會遞手指揮
好似仲踢緊Sarri ball咁

搵巴鳩做進攻核心係咪傻撚左

mount好正

平心而論ayi有進步

上季都唔算 25狗就真係成撚日比人入世界波

其實我地打鑽石442好正
因為我地少翼

廢到仆街
後面3個中場彈彈波
一去到佢到就停晒

阿衣好好笑

今場睇mm除左唔夠巴鳩利大隻
都冇咩差過佢 用佢算啦

Rlc
Ko jor kante

上季熱身賽打起左CHO
今季熱身賽要打起MM

要儲埋文仔D衫了

仲要我地中場多到仆街

但我地啲閘好撚廢

我地有落底之鬼嫁

有冇人知後備有邊啲人

垃圾波牛根本唔知自己要點踢

遠射中柱喎

好撚屎

譚狗成隻奇行種咁
啲動作好撚核突

Mount d死球都好正
終於有人識斬角球

點解rj咁遲先做手術 仲以為佢唔駛開刀

將佢打造成招牌

青訓足球
我肯在7年

就算入埋都掩飾唔到佢個種廢

Second half team :

Cumming, Azpilicueta, Zouma, Christensen, Alonso, Bakayoko, Gilmour, Pedro, Palmer, Kenedy, Giroud

換哂

期待 Maatsen

睇巴卡

原來個位俾咗豬sir

點解今場冇簡迪同kepa份既

唔係岩岩放完假train左2日咋咩？

kepa 鐵膽 呢D波比其他人踢下夠做啦

簡迪仲有輕傷，無跟大隊操

撚狗真係唔店

龍門無咩所謂
kante仲有少少傷

鐵膽唔使試？

谷德昭.jpg

轉咗4231

Gilmour全場焦點

45邊個來

巴卡約高

唔想睇依班人

kasey palmer

Palmer

一黎就有表現

唯一想睇billy

有得睇牙朗

豬蛇勁慢

以為palmer番咗london

睇藥膏同gilmour

Gilmour好正呀！！

有個青訓叫 cumming?

唔夠人用 有份去日本

牙朗傳中

又唔入

好撚勁

Palmer 痾尿？

上場已經sharp

藥膏

baka

係，好似沙狗時都有去美國
唔知有冇記錯

個名太特別太正

BAKA條友好似

Gilmour咩料？幾好波

Baka...

肥料

佢踢咩位 防中？

正中

說好去歐聯最佳11人...唉都算啦

說好的場場意甲Man of the match呢

唔計外借果D 青訓最好J係嬌魔

Palmer 應該收皮 廢廢地

亂鳩咁嚟

廢confirmed

比對家隻右閘撚

對google隊都咁狼狽

我真係好撚勁

瘋狂影林伯
好好j

真係亂9咁黎

撚仔好似好眼訓

直接傳出界

當初點解揀佢唔揀法賓奴

巴卡God pass再現

藥膏真係笑料黎

干嗲快d接走佢既舊將 巴卡 ZC 摩閪斯 啦

Thanks for the memories but its time to go to psg

藥膏可以番london等轉會

藍衫嘅巴卡點解差咁遠

干嗲指名要求買佢

Baka😂😂

意假=垃圾

踢好啲啦整多幾嘢no look pass啦 點水psg呀

藥膏啲波底應該同港超班人差唔多

其實巴卡本說明書係咪得加度素獨有

睇到巴卡先知道原來傳奇巴仔都唔係咁廢

豬蛇今日刷唔到彈彈波助攻應該唔會死心

柒朗對google隊都咁垃圾

對面35號係咪中學生來

堅離地 可以lan

友誼賽個龍都上身

隻Gilmour又有D料

上半場都叫打起左MM Tammy

下半場睇緊乜

打起人地個龍

Kenedy好咗喎

無世三 阿朗真係垃圾來

Twitter成班人求神拜佛psg無睇baka今場

豬sir

Goal!!!

巴卡代名詞 = 混亂、災難

新韋利安：kenedy

下半場啲技術粗糙好多

左腳版

豬隊

BAKAYOKO幾勁

Baka又比個中學生過咗..

巴卡俾人一推就過

hea 踢姐 依啲垃圾熱身賽

成場都大人恰細路咁既款

意甲D MVP

巴卡係踢大賽先有表現，唔應該俾佢踢練習賽

成條左路都廢堅狗 巴卡 呀朗

唔緊要啦

沙狗果季成條左路都廢曬，睇慣

好廢

射又唔得 傳又唔得 守又唔得
其實佢啲樣賣到4000萬

快啲賣過去PSG啦

簡迪歸左隊未

大人恰細路咁

阿朗真係好廢
個40號幾靚仔

邊條仆街係中場亂鳩咁傳

喺後備

Glimour幾勁

Gilmour同palmer真係高下立見

Palmer out

豬sir勁到

梅開二度

豬腦

永續豬sir

giroud

咪傷呀

啱啱好4粒

撚狗LAN

艾狗朗狗躝啦

一線隊遣返倫敦名單：
巴鳩利 沙包 巴卡 牙朗

你漏左飲水哥 已經比林伯放棄左

唔知下年打咩陣

球隊KOL幫助到球隊士氣唔洗遣返

4231

有冇人覺得442 Diamond好正

現有既閘係英超打呢個陣 應該比人中出10連發

難得解左凍又要雪返入雪櫃

各位覺得呢兩場飲水好啲定巴卡約高好啲？

海軍鬥水兵

Lampard highlights the 1st half in terms of performance & said we should have had more goals. Better areas of play. Also says the strikers in the 1st half is what he wanted.

Says Gilmour was “brilliant” and needs to push on similar to these 2 games. #CFC

Lampard- Wants to be careful with Kante after training on his own. Wants to bring him back into the main squad when we are in Japan. #CFC

In the end a Spot On Post Match interview from Lampard. Said the right things in terms of the performance.

We won the 1st half 2-0 & the 2nd, 2-0 but Lampard constantly mentioned the 1st half being the faster and better performance.

Seems like he likes the quick midfield #CFC

干狗唔識用baka

日本應該齊腳

有

睇留言都知baka得啖笑 意甲野

應該得加度素識用

預言

譚仔合格了

牙朗真係好撚廢

車區好撚靜

baka is back!!!

球王

牙朗係咪拍緊手

A day off for the first team today (Sunday) they fly out on Monday to Japan 🇯🇵

Frank Lampard has confirmed Christian Pulisic will join up with them in Japan on Tuesday #CFC

蘇格蘭U19隊長來

捧呀姨了

蘇格蘭神童

邊度有得睇返全場

關撚事
擺明意假水平低 行行企企
一去番英超呢d節奏咁快既比賽 一定又收皮

睇得多瞓地女人達、肥鈍西瓜
而家有個跑得撞得正正常常既
都覺得倍感安慰

到底佢係傳波唔掂定係諗住隊友會飛到去接

記得之前係英超都試過

唔係試過咁簡單
係好多球係咁
傳唔掂既話點打中場嫁佢

所以佐真奴真係世界級

icardi去埋祖
煙狗多人到唔知點出

攔

會賣咁d

譚仔踢成點

西瓜仲話要爭

幾好 幾靈活 有二傳同彈彈波 意識

快d賣啦 之前仲有人J佢返來幫手
見過鬼都唔怕黑

打google隊 都屈唔到
反而記得尋晚對方個中學生好勁
又快又係咁過人 ，但無end product
好似街場咁

上年a米d人j到

好想睇真sarriball

撚仔後期都係速度慢，成日比人標甩又迫到
但仲要走位準，企位都好， 可以放長同短

但巴卡先廿幾歲，速度同撚仔退休前差唔多慢
一拎波就要修正再望 ，就算望住都比出界
控波過唔到人 ，又容易走入死位，呢D廢物點解可以做到 MOTM

睇個垃圾車個陣差幾多個馬位

一日沙狗冇簽佐真奴，祖記一日都只係垃圾

呀衣尋晚嗰場幾多機會起腳同埋佢大隻左幾好撞 不過啲射術真係好差
同場對Google 隊不能作準

呢個互動好正
雷sir大師兄

竟然仲有軌對呢條終極垃圾有期望
佢招絕技轉身痾尿射門 田鼠都可以輕鬆接住

個個有潛力既青訓都比雷蛇收哂做o靚

古圖死未呀

中下遊隊都打唔掂
諗住返車 做正選

撐衣力

講到有得揀咁 佢而家係最有氣有力個個啦 唔係仲諗住豬蛇下下踢曬呀嘛

是但，譚狗同衣狗踢落應該差唔多，
不過衣狗踢得唔順就下下背龍轉身漏尿射波，譚狗未踢過頂級聯賽未知咩料。

譚狗 對GOOGLE隊 都搶唔贏身位，唔係好信佢會英超爆發

佢打英冠都剩係執D濕鳩門前波tap in，又高又瘦
唔明點解有人講到好撚期待佢，又話有身型有走位

與其哂時間吹奏呀衣
不如開套亞衣黎j好過

譚狗個身型真係好撚核突

新高治

Bayern will not give up their interest in signing Callum Hudson-Odoi and are expected to make a new £45million (€50m) bid this week. That figure represents £10m increase on the offer they made on transfer deadline day in January. [@draper_rob]

Cls

CHO一定25

唔撚係青訓都想拖到完約呀條撚屌

唔怪得仲未續

Kyle scott去紐狗

Vvd 迪烈治先75m
獌買麥佳亞80m

水魚

班狗而家真係冇哂理性

✍️Nizaar Kinsella

PSG exploring loan move for Chelsea flop Bakayoko

“Paris Saint-Germain are weighing up a year-long loan move with a possible purchase option for Chelsea midfielder Tiemoue Bakayoko.”

屌 Carefreeyouth又講到好肯定話已經搞掂

Official 左？

今日今日拜仁仲有咩吸引力

青訓

咁後生頂薪，冇1個有好下場

大袋狗唔撚係走下話搞咁多嘢又話10號又乜又物

啲力架零舍自大又反骨

咁都走真係祝佢傷多過迪亞比

而家比位佢上又唔上

英人去德國踢波 即係恥與為伍

原來夏狗add on可以去到1.5億鎊 去到要生生性性幫手賺多幾千萬

Carefreeyouth

I know I’ve already tweeted about it this week but Ian Maatsen and Billy Gilmour will not be going on tour with the first team to Japan tomorrow 🇯🇵 #CFC

They impressed but probably to late to get a visa. Two fixtures then they’ll be back in England anyway.

高層話好有信心食哂addon

係車揀波踢
係鍠就應該場場200%

未夠20歲100k又大傷 仲要咁反骨

噢

billy仔sharp還sharp, 都係要借走㗎啦

可以唔借，繼續留喺青年隊

唔著7

通常都係借出去 試水溫

唔好再貼件垃圾賤種蝗，以後佢斷腳都唔關我地車路士事。

印咗7號嗰啲

好似話關lbj事

垃圾又話牙朗接班人

Beckham?

佢唔踢得好又點收返全數，但呢到d 人又想佢斷腳，好矛盾

收完全數之後斷腳咪得

真獌hazard

你估全唔全數差好遠咩
果幾千萬當豪比蝗狗，我地從來唔缺錢。

林伯狗
柏林狗

錢從來唔缺 缺既只係球會既Ambition

越多離隊失敗例子，球員25既motivation就越細，
請全力支持夏狗係蝗失敗收場。

點解又變左夏狗 無follow新聞 佢講咩黎

踢咁多年，叫足咁多年春，對球會毫無尊重，
多年黎趕走幾個領隊，揀波踢，紀律差，遲到早走，
自己唔自律搞到見頂就成日覺得係隊波累左佢
唔係狗係乜？

古狗、沙皮、馬迪狗
最佳狀態下落車通常都會變成垃圾

無咁嚴重呀
紀律差 揀波踢係真
球星大過領隊就一向都有 巴哥林伯都有
我覺得無咩必要講到狗 大家好黎好去
拎到歐霸走都算有晒交代

25狗得古圖呢啲先算

沙皮狗點睇都唔係最佳狀態下落車la.. 2017年下半季食哂屎咁

2017 FA final

9UP下姐= ="
呢度除左美艷動人真里奈之外，球會上下都係叫狗
有無手足貼返19/20車路士花名List出黎。

睇多季，我肯定下季古狗會好勁，無得否認，佢能力一定係世界top3
上季蝗狗咁撚廢，加埋岩岩返西甲

高普更談及拉蘭拿的新位置：「他就是這種球員，他可以踢這個位置（控制型中場），沒問題。」高普更打趣道，「拉蘭拿是那種享受串演『佐真奴』角色的球員——希望沙利（Maurizio Sarri）冇睇波，要不然他會報價的。」

未被狗化
Kepa
Willy
魯迪加
RJ
切
MM
高華錫
柏度(上季有師兄打請尊重柏度，雖然佢老同狀態下滑，但場場都同你搏盡，贏得會員認同）
基奧特

其他化曬

大袋狗只不過係因為青訓先想留你

你實力連我地安安既一半都未到

要走就快

切狗
高華狗

大袋狗係走就快
件10號留返俾切

魯迪狗
手短狗
卡巴狗

講得好

Hazard 係蝗練波都撚到成班後衛傻
係西甲應該玩曬

柏度 回塘狗

Link?

有冇手足同我一樣原諒警察了？

[斷手警犬抵撚死！] 車路士球齊齊打柒冒警人士+熱身賽討論區

斷腳就玩撚完

西甲後防廢
加埋夏狗認真的
佢要入二三十球冇難度

保守估計30/20

你仆街死啦

屌你老母玩撚完膠未

仲有心情玩膠就帶埋全世落地獄啦

全家

Big news coming

睇訓練片久保都球王咁

爆

1

Mount續約了

2

中

4